{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 하이든(HOTEL HAYDN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは10:00です。 宿泊料金は2名入室基準で、スイートルームとファミリールームは3名入室基準です。 特殊客室の場合、直接確認が必要です。 基準人数を超える場合、1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 寝具の追加料金はなく、退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に加算される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時は払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度に騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 物品破損や盗難試験的な処罰を受けることもあるので注意が必要です。 客室利用案内では42台の駐車施設とSUV専用駐車施設、24時間デスク、特急ホテルマットレス、客室ごとにネットフリックスと高仕様PCルームのWi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。スイートルームとファミリールームは3名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "寝具の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に加算される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセル時は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間時間に過度に騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物品破損や盗難に対してはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "物品破損や盗難試験的な処罰を受けることもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内では何が提供されますか？",
            "answer": "客室利用案内では42台の駐車施設とSUV専用駐車施設、24時間デスク、特急ホテルマットレス、客室ごとにネットフリックスと高仕様PCルームのWi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 540
    }
}